法唔法國金正恩同渡邊麻友係一齊失蹤？

大件事喇！

夾公仔

可能去左北韓夾，個到無人影到，順手入埋歡樂組同金仔做下愛，賺下北韓紙咁囉

可能同北韓啲軍官玩野外露出

歡樂組淨係要處 好怕麻友比班生番落手

係南北韓邊界警崗望住啲南韓佬潮吹，大放尿

用針筒唧啲茄汁入去處啦

用針筒唧啲茄汁入去當處啦

渡邊破麻集郵集到去北韓？？

G

可能金仔啲姨丈，姑丈，連犬決隻狗都𨳒過麻友

推

可能北韓射個槍係啲士兵睇到麻友日式潮吹興奮射過去

麻友做左美肺呀

上面美肺 下面牛肺

又形容都幾好

佢同犬決隻狗拍獸皇

Su殺到黎

佢就係隻狗，扑完麻友興奮嘛

佢無得卜 佢係睇住麻友同客人做愛

金仔一路𨳒，su 一路奶麻友粒核